簽臨約後有人出高價

之前賣樓簽左臨約收咗細訂，如果而家有人出高啲價，我想賣比佢可以點操作？計過賠埋佣金都有賺，但我暫時冇錢賠，可唔可以叫個新買家出住先？

地產狗 點解你要出世？

你咪收左新買家訂，用個新訂連原買家既訂一齊賠囉

又要後悔又要賺人錢又要唔肯孭risk

點收，已經有一張臨約

借錢囉

咁要合約黎做咩

咁仆街都做得出，你全家生肺癌呀屌你老母

樓豬唔唔知咩叫合約精神 ？

咁佢違約賠足都唔叫無合約精神

小心貪字得個貧

臨約寫vendor違約只係還返個訂金, 定賠雙倍?

地產狗真係地產狗
狗性難移

下 樓豬話佢暫時無錢賠喎

緊係雙倍啦
唔係你咪好著數無損失

冇錢就咪撚學人違約啦

好似係陪番原訂就冇

未見過
如果係咁無買家肯簽

同新買家簽約，收訂金，再賠比舊買家咪得囉

新買家細訂夠唔夠比佢賠雙？

新買家同你本身果個買家係識既, 分明想昆你

讀書果時見都係話還返原先收左既訂金, 但唔知D例子係咪真實
當然purchaser有其他損失可以告vendor

如果只係還返訂金, 樓主無必要開post......

雙唔雙賠要睇返臨約有冇列名

咪簽第二張囉

鐘意咪簽多幾張

簽左約就咪撚搞咁多野啦

法庭會唔會接受一方違約冇後果 另一方要承擔損失？
細訂的話 買家唔係最多只可以追返雙訂 唔可以追其他損失？(例如樓價突然升好多 買家買相似的樓 再追返賣家差價)

臨約你鍾意同幾多個人簽幾多張都得，總之你完成唔到合約（賣俾對方）就賠錢

合約有撻訂條款架7頭,
撻訂都跟合約做架 on99

唉其實反正兩邊都有錢賺
你又可必搞咁多野呢
咪話我唔教精你
做呢行 誠信同形象難賺過佣金

好多年前臨約都加左必買必賣
就係防止你呢d閪人
冇野嘅 賠囉

無錢你咪收收皮先

去外國，一段時間後出死亡證，簽約一方死亡 void contract

放棄個高價啦

收人20蚊 違約賠返40蚊啊 賠20蚊邊叫賠根本無少過錢。

唔出奇

希望你賺到果啲夠比你全家買棺材

出高價果個拎左票黎未先，一陣d人呃9你就仆街

咁咪可以一層樓簽一千張單
再走佬
收1000次訂 fat fat la

樓主好似係賣家喎

冇人答樓豬, 等我答
你同新買家簽臨約果陣, 要求佢落既訂, 夠比舊買家既訂既2倍(通常臨約係撻訂賠一倍)+雙邊佣, 咁你咪有錢賠比人囉
賣樓就系甘, 價高者得, 吾洗理樓上d傻9, 一切跟足合約做

有無vendor escape clause？有嘅話一般賠雙倍訂金就可以退出合同。

計過數，有賺咪得囉
賠雙訂，佣就睇下有無得傾

General case 雙倍訂加雙份commission。我唔係幾信新售價賠完重有得賺。

樓主層樓億億聲？

有冇諗過係對方想遺約唔賠，扮抬價

可以撻掟係合約入面既話
撻定仲算唔算無合約精神

律師樓一上田土就hold住轉名比新業主。除非對方唔找數。律師廢柴咁無計。

問agent ，agent 照收佣、仲做少左野，唔嫁意你賠訂，
你要比2邊佣

呢個post有三類人
一系盲, 一系小學雞未買過樓, 一系糞青仇視業主

條友真係唔識

問個AA，會教你架啦，上黎問

仆你個街

咁撚好笑既上便d 連登仔咩數學
唔洗睇張約都知唔make sense 啦下？

賣方違約淨係 賠番訂金俾買家 就無事
咁買家簽約落訂做乜撚？

甘嬲做乜?
叫你落多d訂啦架啦, 又孤9寒

同政府一樣，觀塘區議會話賠違約費，政府話尊重合約精神唔理

屌完全反映左依度係無人買過樓，關agt撚事咩....已經唔係有冇常識問題，係有冇腦嘅問題

賠雙倍有咩肉食
樓主都ON99

舊買家落5000蚊訂吾能得呀

中出有左肯結婚就叫有安全意識？

up乜9，收收皮啦

關咩事

咪同律師講達訂囉

breach左咪rescind+賠damages囉
唔係簽左約就一定要賣

叫負責任啫類比錯誤

盲柄 樓豬話無錢賠呀

呢d乞衣除時aa都唔搵啦

跟返份約賠，除非你寫明必買必賣

佢放棄唔買你會唔會殺佢訂先？

講乜鳩都冇用，scan 張約上嚟睇下先

利申：law 撚

唔洗讀law都知張約係一切

其實你系咪藍屍廢老?
樓豬講緊呢刻未有錢賠，亦都計過賠埋錢都有賺，上泥系問點操作，人地都冇話吾賠
你系甘啫住呢刻冇錢賠=吾賠，做乜9?

一係唔識打正字

拍賣？
價高者得？

退原訂再賠同額既錢呀業主
一句有人出更高 你追唔追 唔追咪賠囉
Btw 祝你賠完，另一邊反口失蹤

小心兩個買家串通呃你
最後賣唔成